貨van 巴打入

番自己行業番到好灰 想轉行玩貨van搵食
可唔可以透露下行業心酸 ？ 等我了解下前景

Unnn 呢家大多都跟順豐搵食 起碼夠固定有生意。同埋出車剩係買hiace 好 唔做放返出去個價都唔洗輸好多

咁如果想跟台出架車 大概幾錢同埋每月消費幾多
順瘋同自己差收入差得遠唔遠

我自己如果買就出歐五 未改款既hiace 無尿素最好
25-30萬掛。 消費好難講 我又唔知你果邊停車場幾錢同改下裝之類。跟大公司入線做我聽講平均都2萬5左右 gogovan 搵幾多無上限/下限 果d咪自由d同 睇你拉唔拉到熟客做姐。

唔該巴打 咁巴打依家咩環境 好做嗎 ？

我其實唔係揸車搵食。我做車身果類黎識得多客係揸車搵食先解答到你。 同堆想搵得多錢真係要接生意做 或 揸熟哂香港既路面 改揸其他類型既車 例如吊機車

歐五真係最好
早排買架Coaster都係歐五, 唔洗飲尿

coaster新殼係咪整多左
路邊社講到上一代好好多咁

呢啲車冇咗個電池掣, 司機屌晒鬼

自己本身揸開電單車 但係私家車就雪藏牌
跟公司好定自己出車好 如果跟公司有邊間公司又肯請雪藏牌？

雪牌係你自己誠實豆沙包嘅姐